岩岩重睇左「阿甘正傳」，心情沉重

其實人生重有好多美好事物，大家唔使成日咁負面

Btw, Jenny正港女臭雞，後生玩到殘，要揾毒撚甘埋單，見佢事業有成又有錢先主動揾人，重要無神神彈過醒目仔出黎，話係自己個仔

其實入面好多蔭暗野
個老母要用性換學位
女主角細細個俾人性侵

life was like a box of chocolate

如果當年睇完套電影有聽佢話去買蘋果就好了

依阿甘性格唔會賣 所以Forbes一定有佢個名

SOR 中AIDS死佐了

阿甘正傳係右翼片